msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: X-project\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-19 16:59-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-19 17:12-0800\n"
"Last-Translator: Bo Liu\n"
"Language-Team: Bo Liu <boliu@huistore.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;__;_i;_ix:1,2c;_s;gettext;_n:1,2;ngettext:1,2;"
"dgettext:2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../app\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: Http\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../resources/assets/vue\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ../resources/views\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: Console\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: Entities\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: ../storage/framework/messages\n"

#: ../storage/framework/messages/00b0ba0a955f28f41940fca9be941139d4e5dc49.php.php:177
#: Services/UserImporter/UserImporter.php:177
msgctxt "User importer"
msgid "A user with the same email address has already been found in this file"
msgstr "该Email已注册"

#: ../storage/framework/messages/00b0ba0a955f28f41940fca9be941139d4e5dc49.php.php:239
#: Services/UserImporter/UserImporter.php:239
msgctxt "User importer"
msgid "Email address missing"
msgstr "Email缺失"

#: ../storage/framework/messages/0262b436fbac8089852262275e1ecd7a0503b4d0.php.php:1
#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:92
msgctxt "Menu option"
msgid "Log Viewer"
msgstr "日志浏览器"

#: ../storage/framework/messages/0262b436fbac8089852262275e1ecd7a0503b4d0.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/0262b436fbac8089852262275e1ecd7a0503b4d0.php.php:8
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Log Viewer"
msgstr "日志浏览器"

#: ../storage/framework/messages/0381c3ef35504ecc8b05a6cba06489aed745fa98.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Importing file..."
msgstr "正在导入用户..."

#: ../storage/framework/messages/0381c3ef35504ecc8b05a6cba06489aed745fa98.php.php:4
msgctxt "Users"
msgid "An error has occurred while trying to import the file"
msgstr "导入用户时发生错误"

#: ../storage/framework/messages/07215ef50813eeaae98acd289db442b2f53272fc.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:30
msgctxt "To-Dos"
msgid "Create to-do"
msgstr "创建新任务/购买VP评价"

#: ../storage/framework/messages/07215ef50813eeaae98acd289db442b2f53272fc.php.php:4
msgctxt "To-Dos"
msgid "Create private to-do"
msgstr "创建您的私有任务 (免费, 但只有您的私有测评师可以看见)"

#: ../storage/framework/messages/07a46e2b3d5c74aeb719323626c9ebd2592c657a.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Freelancer"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/07a46e2b3d5c74aeb719323626c9ebd2592c657a.php.php:4
msgctxt "Users"
msgid "Employer"
msgstr "荟员"

#: ../storage/framework/messages/07a46e2b3d5c74aeb719323626c9ebd2592c657a.php.php:5
msgctxt "Users"
msgid "Private"
msgstr "荟员私有"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:17
#: ../storage/framework/messages/b3bd6050db1510a9575fdaebf80fc70bbaa87107.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/b3bd6050db1510a9575fdaebf80fc70bbaa87107.php.php:8
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:17
msgctxt "Statistics"
msgid "Statistics"
msgstr "报表统计"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:36
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:36
msgctxt "Statistics"
msgid "(Other)"
msgstr "(其他)"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:49
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:49
msgctxt "Statistics"
msgid "To-Do ID"
msgstr "任务ID"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:50
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:50
msgctxt "Statistics"
msgid "To-Do ASIN"
msgstr "ASIN"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:51
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:51
msgctxt "Statistics"
msgid "To-Do marketplace"
msgstr "国家市场"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:52
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:105
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:52
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:105
msgctxt "Statistics"
msgid "Seller name"
msgstr "荟员/卖家名称"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:53
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:101
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:53
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:101
msgctxt "Statistics"
msgid "Seller ID"
msgstr "卖家ID"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:54
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:54
msgctxt "Statistics"
msgid "Storefront name"
msgstr "Amazon店铺名称"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:55
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:55
msgctxt "Statistics"
msgid "Storefront URL"
msgstr "卖家Amazon店铺链接"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:56
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:56
msgctxt "Statistics"
msgid "To-Do initial price"
msgstr "初始产品价格"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:57
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:37
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:57
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:37
msgctxt "Statistics"
msgid "Freelancer's name"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:58
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:42
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:58
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:42
msgctxt "Statistics"
msgid "Project currency"
msgstr "产品货币"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:59
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:48
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:59
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:48
msgctxt "Statistics"
msgid "Project price"
msgstr "产品价格"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:60
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:53
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:60
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:53
msgctxt "Statistics"
msgid "Project status"
msgstr "状态"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:61
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:61
msgctxt "Statistics"
msgid "Project completion ID"
msgstr "Amz订单号"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:62
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:62
msgctxt "Statistics"
msgid "Project completion URL"
msgstr "评价链接"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:63
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:84
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:63
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:84
msgctxt "Statistics"
msgid "Project created date"
msgstr "创建日期"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:64
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:85
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:64
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:85
msgctxt "Statistics"
msgid "Completion ID submit date"
msgstr "Amz订单号提交时间"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:65
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:86
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:65
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:86
msgctxt "Statistics"
msgid "Project completion date"
msgstr "评价完成日期"

#: ../storage/framework/messages/0a339ae01018299be1023eabc5aef7ba72645be6.php.php:66
#: Http/Helpers/ExcelExport/StatisticsExcelExport.php:66
msgctxt "Statistics"
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: ../storage/framework/messages/0c8d5c1e8c559dac6cf243c2c45e571e53b87a07.php.php:1
#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:71
msgctxt "Menu option"
msgid "Projects"
msgstr "评价管理"

#: ../storage/framework/messages/0c8d5c1e8c559dac6cf243c2c45e571e53b87a07.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/0c8d5c1e8c559dac6cf243c2c45e571e53b87a07.php.php:8
msgctxt "Projects"
msgid "Projects"
msgstr "评价管理"

#: ../storage/framework/messages/0e859e5da06e3d7f939ee4b92994fc92896972bf.php.php:3
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: ../storage/framework/messages/0e859e5da06e3d7f939ee4b92994fc92896972bf.php.php:4
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:3
msgctxt "Projects"
msgid "View project"
msgstr "查看评价"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Row"
msgstr "评价ID"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:5
#: ../storage/framework/messages/eaf37c259faf727727fe4664b8c5f1ef433fe9e8.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Product title"
msgstr "产品标题"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:6
#: ../storage/framework/messages/eaf37c259faf727727fe4664b8c5f1ef433fe9e8.php.php:5
msgctxt "Projects"
msgid "Product description"
msgstr "产品中文描述"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:7
#: ../storage/framework/messages/9cd07f467003450cbca665cf5a73afeea7a4ccf0.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Project title"
msgstr "评价标题"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:8
#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:84
#: ../storage/framework/messages/9cd07f467003450cbca665cf5a73afeea7a4ccf0.php.php:5
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:84
msgctxt "Projects"
msgid "Project description"
msgstr "评价内容"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:9
#: ../storage/framework/messages/9cd07f467003450cbca665cf5a73afeea7a4ccf0.php.php:6
#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:9
msgctxt "Projects"
msgid "Store description"
msgstr "店铺反馈"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:10
#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:34
#: ../storage/framework/messages/eaf37c259faf727727fe4664b8c5f1ef433fe9e8.php.php:6
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:34
msgctxt "Projects"
msgid "Project price"
msgstr "测评产品价格"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:11
#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:45
#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:114
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:45
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:114
msgctxt "Projects"
msgid "Status"
msgstr "评测状态"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:12
msgctxt "Projects"
msgid "Storefront name"
msgstr "Amazon店铺名称"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:13
msgctxt "Projects"
msgid "Storefront URL"
msgstr "卖家Amazon店铺链接"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:14
#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:108
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:108
msgctxt "Projects"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:15
msgctxt "Projects"
msgid "Completion ID submit date"
msgstr "Amz订单号提交时间"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:16
msgctxt "Projects"
msgid "Completion date"
msgstr "完成日期"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:17
#: ../storage/framework/messages/9cd07f467003450cbca665cf5a73afeea7a4ccf0.php.php:7
msgctxt "Projects"
msgid "Images"
msgstr "评价图片"

#: ../storage/framework/messages/0fe3e376a8380d7cf1db7d5bdc07ba3c9fa8b013.php.php:18
#: ../storage/framework/messages/9cd07f467003450cbca665cf5a73afeea7a4ccf0.php.php:8
msgctxt "Projects"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:22
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:22
msgctxt "To-Dos"
msgid "ID & ASIN"
msgstr "任务ID&ASIN"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:27
#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:11
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:27
msgctxt "To-Dos"
msgid "Product price"
msgstr "产品价格 (e.g. 6.99)"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:32
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:32
msgctxt "To-Dos"
msgid "Product title & Description"
msgstr "产品名称和说明"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:37
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:37
msgctxt "To-Dos"
msgid "Seller name & ID"
msgstr "荟员名&卖家ID"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:42
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:42
msgctxt "To-Dos"
msgid "Notes & Keywords"
msgstr "备注&关键字"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:47
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:47
msgctxt "To-Dos"
msgid "To-Do status"
msgstr "状态"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:53
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:53
msgctxt "To-Dos"
msgid "To-Do progress"
msgstr "任务进度"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:59
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:59
msgctxt "To-Dos"
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:64
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:64
msgctxt "To-Dos"
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:91
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:91
msgctxt "To-Dos"
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:97
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:97
msgctxt "To-Dos"
msgid "ASIN/ID"
msgstr "ASIN/任务ID"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:101
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:101
msgctxt "To-Dos"
msgid "Seller ID/storefront name"
msgstr "荟员姓名"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:105
#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:14
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:105
msgctxt "To-Dos"
msgid "Seller name"
msgstr "荟员/卖家名称"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:109
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:109
msgctxt "To-Dos"
msgid "Freelancer name"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:113
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:113
msgctxt "To-Dos"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:119
#: ../storage/framework/messages/e619eb87860298ed20cc41d26e3cb7a1fc0ac0be.php.php:3
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:119
msgctxt "To-Dos"
msgid "Private"
msgstr "荟员私有"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:122
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:122
msgctxt "To-Dos"
msgid "Private to-do"
msgstr "私有任务, 仅荟员您的私有测评师可见"

#: ../storage/framework/messages/1b49ffd26a0e0eee9f43b9ec6b35480665ecedb9.php.php:123
#: Http/ViewComposers/TodosComposer.php:123
msgctxt "To-Dos"
msgid "Public to-do"
msgstr "公开任务, 仅荟网的测评师可见"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:19
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:19
msgctxt "Projects"
msgid "Row, ASIN & Seller"
msgstr "评价"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:24
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:24
msgctxt "Projects"
msgid "To-Do title & Description"
msgstr "产品标题&中文描述"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:29
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:29
msgctxt "Projects"
msgid "Project title & Description"
msgstr "评价标题&内容"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:39
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:39
msgctxt "Projects"
msgid "Image & Media"
msgstr "图片/媒体"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:50
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:50
msgctxt "Projects"
msgid "Completion ID & Freelancer"
msgstr "Amz订单号&测评师"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:55
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:55
msgctxt "Projects"
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:60
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:60
msgctxt "Projects"
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:73
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:73
msgctxt "Projects"
msgid "To-Do"
msgstr "任务"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:87
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:87
msgctxt "Projects"
msgid "Yes, employers must write review contents"
msgstr "荟员必须提交评价内容"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:88
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:88
msgctxt "Projects"
msgid "No, freelancers will write review contents"
msgstr "测评师需要自己写评价内容"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:92
#: ../storage/framework/messages/bfbda37799633ae4ccc7a464e9f9d428e37387db.php.php:416
#: Http/Controllers/ProjectsController.php:416
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:92
msgctxt "Projects"
msgid "ASIN"
msgstr "ASIN"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:96
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:96
msgctxt "Projects"
msgid "Seller ID/storefront name"
msgstr "卖家 ID/店铺名称"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:100
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:100
msgctxt "Projects"
msgid "Seller name"
msgstr "荟员姓名"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:104
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:104
msgctxt "Projects"
msgid "Freelancer name"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:123
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:123
msgctxt "Projects"
msgid "Private"
msgstr "荟员私有评价"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:126
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:126
msgctxt "Projects"
msgid "Yes, private project"
msgstr "私有任务, 仅荟员您的私有测评师可见"

#: ../storage/framework/messages/22bfdbeee5577bb299c0063c615231f657476b42.php.php:127
#: Http/ViewComposers/ProjectsComposer.php:127
msgctxt "Projects"
msgid "No, public project"
msgstr "公开任务, 仅荟网的测评师可见"

#: ../storage/framework/messages/2507222a7de4e90cdbe8514005ad30159938e2fe.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../storage/framework/messages/2507222a7de4e90cdbe8514005ad30159938e2fe.php.php:4
msgctxt "Users"
msgid "Block"
msgstr "屏蔽该用户"

#: ../storage/framework/messages/2507222a7de4e90cdbe8514005ad30159938e2fe.php.php:5
msgctxt "Users"
msgid "Unblock"
msgstr "解除屏蔽"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Reading file..."
msgstr "正在读取文件..."

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:4
msgctxt "Users"
msgid "Row"
msgstr "Row"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:5
#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:6
#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:8
#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:36
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:36
msgctxt "Users"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:7
#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:12
#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:41
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:41
msgctxt "Users"
msgid "QQ"
msgstr "QQ号"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:8
#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:13
msgctxt "Users"
msgid "Wechat ID"
msgstr "微信号ID"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:9
msgctxt "Users"
msgid "Phone"
msgstr "电话号码"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:10
msgctxt "Users"
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:11
msgctxt "Users"
msgid "Company URL"
msgstr "公司或个人网站地址"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:12
#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:14
#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:51
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:51
msgctxt "Users"
msgid "Alipay ID"
msgstr "支付宝ID"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:13
msgctxt "Users"
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:14
#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:18
msgctxt "Users"
msgid "Register date"
msgstr "入荟日期"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:15
msgctxt "Users"
msgid "This user already exists"
msgstr "该用户已存在"

#: ../storage/framework/messages/2bab70b508d8f7821f163d12afd3551f84039e40.php.php:16
msgctxt "Users"
msgid "No users have been found in this file"
msgstr "在这个文件中没有找到用户"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:4
msgctxt "Users"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:5
msgctxt "Users"
msgid "Password (confirmation)"
msgstr "确认密码"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:6
#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:56
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:56
msgctxt "Users"
msgid "Role"
msgstr "用户角色"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:7
msgctxt "Users"
msgid "Creator user (for private freelancers)"
msgstr "创建荟员私有测评师 (仅能看见并完成您创建的私有任务)"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:9
#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:46
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:46
msgctxt "Users"
msgid "Cell phone number"
msgstr "手机号码"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:10
msgctxt "Users"
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:11
msgctxt "Users"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:15
msgctxt "Users"
msgid "Company"
msgstr "公司名称"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:16
msgctxt "Users"
msgid "Website URL"
msgstr "公司或个人网站地址"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:17
msgctxt "Users"
msgid "The URL must start with http or https; example: http://example.com"
msgstr "该网址必须以http或https开头;例如：http://example.com"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:19
#: ../storage/framework/messages/feb13ad992e279fdb439e926b0599dc41a9db1a4.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Create user"
msgstr "创建测评师"

#: ../storage/framework/messages/2d35293e2b5b79db99ae4b0a7e4f4b7f68431175.php.php:20
msgctxt "Users"
msgid "Edit user"
msgstr "编辑"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:6
msgctxt "Login"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:29
msgctxt "Login"
msgid "Welcome to X-project"
msgstr "欢迎访问爱评网itui.market"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:39
msgctxt "Login"
msgid "Member Login"
msgstr "荟员登录"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:61
msgctxt "Login"
msgid "Email address"
msgstr "Email"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:68
msgctxt "Login"
msgid "Please contact"
msgstr "请联系"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:70
msgctxt "Login"
msgid "Huistore support team"
msgstr "荟网中国办公室"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:83
msgctxt "Login"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:89
msgctxt "Login"
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ../storage/framework/messages/31b63b67c031fc63ba1b6bf5cd5558facb15d82f.php.php:92
msgctxt "Login"
msgid "Admin Login"
msgstr "管理员登录"

#: ../storage/framework/messages/39aa42784a2a0a83114689bd51bffbdda85b15ef.php.php:60
#: Entities/User.php:60
msgctxt "User"
msgid "Administrator"
msgstr "高级管理员"

#: ../storage/framework/messages/39aa42784a2a0a83114689bd51bffbdda85b15ef.php.php:61
#: Entities/User.php:61
msgctxt "User"
msgid "Manager"
msgstr "荟网管理员"

#: ../storage/framework/messages/39aa42784a2a0a83114689bd51bffbdda85b15ef.php.php:62
#: Entities/User.php:62
msgctxt "User"
msgid "Freelancer"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/39aa42784a2a0a83114689bd51bffbdda85b15ef.php.php:63
#: Entities/User.php:63
msgctxt "User"
msgid "Employer"
msgstr "荟员"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:3
msgctxt "To-Dos"
msgid "Payments"
msgstr "Payments"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:4
msgctxt "To-Dos"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:5
msgctxt "To-Dos"
msgid "Code"
msgstr "Code"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:6
msgctxt "To-Dos"
msgid "Amount"
msgstr "应付金额"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:7
#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:9
#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:11
#, php-format
msgctxt "To-Dos"
msgid "RMB %s"
msgstr "RMB ¥%s"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:8
msgctxt "To-Dos"
msgid "Amount due"
msgstr "待收金额"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:10
msgctxt "To-Dos"
msgid "Amount paid"
msgstr "实付金额"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:12
msgctxt "To-Dos"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:13
msgctxt "To-Dos"
msgid "Buyer email"
msgstr "Buyer email"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:14
msgctxt "To-Dos"
msgid "Buyer ID"
msgstr "Buyer ID"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:15
msgctxt "To-Dos"
msgid "Notify ID"
msgstr "Notify ID"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:16
msgctxt "To-Dos"
msgid "Response"
msgstr "Response"

#: ../storage/framework/messages/487506e16417f69314a06c20896531e6ba1f2791.php.php:17
msgctxt "To-Dos"
msgid "Error"
msgstr "仅显示错误"

#: ../storage/framework/messages/4b487adca94f39355cf6c91dc160a0a07ecc19b9.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:6
msgctxt "Projects"
msgid "Submit completion ID"
msgstr "提交Amz订单号"

#: ../storage/framework/messages/4b487adca94f39355cf6c91dc160a0a07ecc19b9.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Completion ID"
msgstr "Amz订单号"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:44
#: functions.php:44
#, php-format
msgctxt "Date"
msgid "%u days ago"
msgstr "%u 天以前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:46
#: functions.php:46
msgctxt "Date"
msgid "One day ago"
msgstr "昨天"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:48
#: functions.php:48
#, php-format
msgctxt "Date"
msgid "%u hours ago"
msgstr "%u 小时以前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:50
#: functions.php:50
msgctxt "Date"
msgid "One hour ago"
msgstr "1小时前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:52
#: functions.php:52
#, php-format
msgctxt "Date"
msgid "%u minutes ago"
msgstr "%u 分钟以前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:54
#: functions.php:54
msgctxt "Date"
msgid "One minute ago"
msgstr "1分钟前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:56
#: functions.php:56
#, php-format
msgctxt "Date"
msgid "%u seconds ago"
msgstr "%u 秒以前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:58
#: functions.php:58
msgctxt "Date"
msgid "One second ago"
msgstr "1秒前"

#: ../storage/framework/messages/50d471c120b4c3363846b8583a2fa43f1ac791ed.php.php:60
#: functions.php:60
msgctxt "Date"
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: ../storage/framework/messages/511b129cbf76969c5b448e03e82c0fc637c89d76.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/6915b1e94add1d9ff167c60bd8595a261d7da2d1.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:13
msgctxt "Projects"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../storage/framework/messages/511b129cbf76969c5b448e03e82c0fc637c89d76.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

#: ../storage/framework/messages/57b8e2f40183b228258ee33a22a994d06df0e666.php.php:3
msgctxt "Popup"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../storage/framework/messages/57b8e2f40183b228258ee33a22a994d06df0e666.php.php:4
msgctxt "Popup"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../storage/framework/messages/57b8e2f40183b228258ee33a22a994d06df0e666.php.php:5
msgctxt "Popup"
msgid "Save error"
msgstr "保存出错"

#: ../storage/framework/messages/5918f26ef62f8c36686e734ee08a3d8a22151b78.php.php:3
msgctxt "Table"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../storage/framework/messages/5918f26ef62f8c36686e734ee08a3d8a22151b78.php.php:4
msgctxt "Table"
msgid "per page"
msgstr "每页"

#: ../storage/framework/messages/5c0b12be5f4e2aea3d11e4e84a7fc75705ffd2da.php.php:17
#: Http/ViewComposers/ProfileComposer.php:17
msgctxt "Profile"
msgid "Chinese"
msgstr "简体中文"

#: ../storage/framework/messages/5c0b12be5f4e2aea3d11e4e84a7fc75705ffd2da.php.php:18
#: Http/ViewComposers/ProfileComposer.php:18
msgctxt "Profile"
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:3
msgctxt "File input"
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:4
msgctxt "File input"
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:5
msgctxt "File input"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:6
msgctxt "File input"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:7
msgctxt "File input"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:8
msgctxt "File input"
msgid "An error has occurred while trying to upload the file"
msgstr "尝试上传文件时发生错误"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:9
#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:10
#, php-format
msgctxt "File input"
msgid "File %s uploaded"
msgstr "文件 %s 已上传"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:11
#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:14
msgctxt "File input"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:12
#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:13
#: ../storage/framework/messages/5f30ca25cf0ed7d134f2c2eae278fbae81bdec65.php.php:15
msgctxt "File input"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../storage/framework/messages/67f9c7b768ae30ed683f42b4000c89126b6854e6.php.php:11
msgctxt "Master"
msgid " - X-project"
msgstr " - 爱评网itui.market"

#: ../storage/framework/messages/68ed248883ccbfbae63c2f8a117b27c85100348b.php.php:58
#: Entities/Todo.php:58
msgctxt "To-Do"
msgid "Unassigned"
msgstr "无人接收"

#: ../storage/framework/messages/68ed248883ccbfbae63c2f8a117b27c85100348b.php.php:59
#: Entities/Todo.php:59
msgctxt "To-Do"
msgid "Accepted"
msgstr "进行中"

#: ../storage/framework/messages/68ed248883ccbfbae63c2f8a117b27c85100348b.php.php:60
#: Entities/Todo.php:60
msgctxt "To-Do"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../storage/framework/messages/68ed248883ccbfbae63c2f8a117b27c85100348b.php.php:61
#: Entities/Todo.php:61
msgctxt "To-Do"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: ../storage/framework/messages/68ed248883ccbfbae63c2f8a117b27c85100348b.php.php:62
#: Entities/Todo.php:62
msgctxt "To-Do"
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: ../storage/framework/messages/68ed248883ccbfbae63c2f8a117b27c85100348b.php.php:63
#: Entities/Todo.php:63
msgctxt "To-Do"
msgid "Unconfirmed"
msgstr "等待管理员审核"

#: ../storage/framework/messages/6915b1e94add1d9ff167c60bd8595a261d7da2d1.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Add media"
msgstr "添加视频/媒体"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:3
msgctxt "Profile"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:4
msgctxt "Profile"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:5
msgctxt "Profile"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:6
msgctxt "Profile"
msgid "Password (confirmation)"
msgstr "确认密码"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:7
msgctxt "Profile"
msgid "QQ"
msgstr "QQ号"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:8
msgctxt "Profile"
msgid "Cell phone number"
msgstr "手机号码"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:9
msgctxt "Profile"
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:10
msgctxt "Profile"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:11
msgctxt "Profile"
msgid "Wechat ID"
msgstr "微信号ID"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:12
msgctxt "Profile"
msgid "Alipay ID"
msgstr "支付宝ID"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:13
msgctxt "Profile"
msgid "Company"
msgstr "公司名称"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:14
msgctxt "Profile"
msgid "Website URL"
msgstr "公司或个人网站地址"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:15
msgctxt "Profile"
msgid "The URL must start with http or https; example: http://example.com"
msgstr "该网址必须以http或https开头;例如：http://example.com"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:16
msgctxt "Profile"
msgid "Profile picture"
msgstr "个人资料图片"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:17
msgctxt "Profile"
msgid "Storefronts"
msgstr "卖家账号"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:18
msgctxt "Profile"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:19
msgctxt "Profile"
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:20
msgctxt "Profile"
msgid "Profile saved"
msgstr "个人资料已保存"

#: ../storage/framework/messages/706b96bc8dae6b758c829c811141a5da8cecf35f.php.php:21
msgctxt "Profile"
msgid "Save error"
msgstr "保存出错"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:26
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:26
msgctxt "Log Viewer"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:32
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:32
msgctxt "Log Viewer"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:35
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:35
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Last 20000 bytes"
msgstr "最后20000字节"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:36
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:36
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Errors only"
msgstr "仅显示错误"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:37
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:37
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Info only"
msgstr "仅显示Info"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:38
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:38
msgctxt "Log Viewer"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:39
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:39
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: ../storage/framework/messages/71060e41a62281834955c41168d4bd36ecaee93d.php.php:44
#: Http/ViewComposers/LogsComposer.php:44
msgctxt "Log Viewer"
msgid "Search text"
msgstr "搜索关键词"

#: ../storage/framework/messages/739163d76b1705f943771189f540194fedb80a9c.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:119
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:119
msgctxt "Statistics"
msgid "Private"
msgstr "荟员私有评价"

#: ../storage/framework/messages/739163d76b1705f943771189f540194fedb80a9c.php.php:4
#, php-format
msgctxt "Statistics"
msgid "Created at %s"
msgstr "创建时间: %s"

#: ../storage/framework/messages/739163d76b1705f943771189f540194fedb80a9c.php.php:5
#, php-format
msgctxt "Statistics"
msgid "Completion ID submitted at %s"
msgstr "Amz订单号提交时间: %s"

#: ../storage/framework/messages/739163d76b1705f943771189f540194fedb80a9c.php.php:6
#, php-format
msgctxt "Statistics"
msgid "Completed at %s"
msgstr "评价完成时间: %s"

#: ../storage/framework/messages/76259977abe4758718c6c6ef98ac3c673e17d43a.php.php:1
#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:84
msgctxt "Menu option"
msgid "Users"
msgstr "用户管理"

#: ../storage/framework/messages/76259977abe4758718c6c6ef98ac3c673e17d43a.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/76259977abe4758718c6c6ef98ac3c673e17d43a.php.php:8
msgctxt "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../storage/framework/messages/84f510452db445b330776031352bd99ab8d2c640.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:7
msgctxt "Projects"
msgid "Submit completion URL"
msgstr "提交评价链接"

#: ../storage/framework/messages/84f510452db445b330776031352bd99ab8d2c640.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Completion URL"
msgstr "评价链接"

#: ../storage/framework/messages/8aad7c9f5a332e5c4938393f6fcf355cf4f48480.php.php:3
msgctxt "Table"
msgid "No items found"
msgstr "未找到"

#: ../storage/framework/messages/8aad7c9f5a332e5c4938393f6fcf355cf4f48480.php.php:4
msgctxt "Table"
msgid "Loading items..."
msgstr "正在加载..."

#: ../storage/framework/messages/8aad7c9f5a332e5c4938393f6fcf355cf4f48480.php.php:5
#, php-format
msgctxt "Table"
msgid "%s items found"
msgstr "已找到 %s 个"

#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:31
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:31
msgctxt "Users"
msgid "Email address"
msgstr "Email"

#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:61
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:61
msgctxt "Users"
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:66
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:66
msgctxt "Users"
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:73
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:73
msgctxt "Users"
msgid "Email or name"
msgstr "Email或姓名"

#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:85
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:85
msgctxt "Users"
msgid "Chinese"
msgstr "简体中文"

#: ../storage/framework/messages/8ea18edbb621e48e94d307ea1eb4640aa2540ad3.php.php:86
#: Http/ViewComposers/UsersComposer.php:86
msgctxt "Users"
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../storage/framework/messages/99ec430daaff1bede11269f6590ba4abb7bab4b8.php.php:6
#: ../storage/framework/messages/99ec430daaff1bede11269f6590ba4abb7bab4b8.php.php:70
msgctxt "Reset password"
msgid "Reset password"
msgstr "密码重置"

#: ../storage/framework/messages/99ec430daaff1bede11269f6590ba4abb7bab4b8.php.php:29
msgctxt "Reset password"
msgid "Welcome to X-project"
msgstr "欢迎访问爱评网itui.market"

#: ../storage/framework/messages/99ec430daaff1bede11269f6590ba4abb7bab4b8.php.php:52
msgctxt "Reset password"
msgid "New password"
msgstr "密码"

#: ../storage/framework/messages/99ec430daaff1bede11269f6590ba4abb7bab4b8.php.php:56
msgctxt "Reset password"
msgid "The password must be between 6 and 16 characters long"
msgstr "密码长度必须在6到16个字符之间"

#: ../storage/framework/messages/99ec430daaff1bede11269f6590ba4abb7bab4b8.php.php:65
msgctxt "Reset password"
msgid "New password (confirmation)"
msgstr "确认密码"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:65
#: Entities/Project.php:65
msgctxt "Project"
msgid "Unassigned"
msgstr "无人接收"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:66
#: Entities/Project.php:66
msgctxt "Project"
msgid "Accepted"
msgstr "已接收(等待Amz订单号)"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:67
#: Entities/Project.php:67
msgctxt "Project"
msgid "Waiting for description"
msgstr "等待荟员提交评价内容"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:68
#: Entities/Project.php:68
msgctxt "Project"
msgid "Waiting for URL"
msgstr "等待测评师提交评价链接"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:69
#: Entities/Project.php:69
msgctxt "Project"
msgid "Waiting for confirmation"
msgstr "等待管理员确认"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:70
#: Entities/Project.php:70
msgctxt "Project"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:71
#: Entities/Project.php:71
msgctxt "Project"
msgid "Failed"
msgstr "评价失败"

#: ../storage/framework/messages/9b0495aa4805f8c3ea551b25200654bfc7d30cfd.php.php:72
#: Entities/Project.php:72
msgctxt "Project"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: ../storage/framework/messages/9cd07f467003450cbca665cf5a73afeea7a4ccf0.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:9
msgctxt "Projects"
msgid "Submit description"
msgstr "提交评价内容"

#: ../storage/framework/messages/a698cf3d3f7f3d85fc44fd1aab67657e541a35c5.php.php:3
msgctxt "Forgot password email"
msgid ""
"You are receiving this email because we received a password reset request "
"for your account."
msgstr "您收到这封邮件，因为我们得到了您希望重置密码的请求."

#: ../storage/framework/messages/a698cf3d3f7f3d85fc44fd1aab67657e541a35c5.php.php:4
msgctxt "Forgot password email"
msgid "Reset password"
msgstr "密码重置"

#: ../storage/framework/messages/a698cf3d3f7f3d85fc44fd1aab67657e541a35c5.php.php:5
msgctxt "Forgot password email"
msgid "If you did not request a password reset, no further action is required."
msgstr "如果您不希望重置密码，您不需要做更多的操作."

#: ../storage/framework/messages/a85add711d01e5caa76793cacfca077858f8e701.php.php:3
msgctxt "Filter"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: ../storage/framework/messages/b11c366cc103e9934ddf8e1e4b9083f04d343576.php.php:1
#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:59
msgctxt "Menu option"
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: ../storage/framework/messages/b16773b9bb6c8fd88594f49a5c01d5b29b269ebf.php.php:1
#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:38
msgctxt "Menu option"
msgid "Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: ../storage/framework/messages/b16773b9bb6c8fd88594f49a5c01d5b29b269ebf.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/b16773b9bb6c8fd88594f49a5c01d5b29b269ebf.php.php:8
msgctxt "Profile"
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: ../storage/framework/messages/b3bd6050db1510a9575fdaebf80fc70bbaa87107.php.php:1
#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:77
msgctxt "Menu option"
msgid "Statistics"
msgstr "报表统计"

#: ../storage/framework/messages/bdfba2cd5cd91f43fd2a5be5f10bd1acc3c574c7.php.php:138
#: Services/PaymentManager/PaymentManager.php:138
msgctxt "Payment manager"
msgid "Huistore payment cancelled"
msgstr "官网余额付款已取消"

#: ../storage/framework/messages/bdfba2cd5cd91f43fd2a5be5f10bd1acc3c574c7.php.php:195
#: Services/PaymentManager/PaymentManager.php:195
#, php-format
msgctxt "Payment manager"
msgid "Internal error: %s"
msgstr "出现错误: %s"

#: ../storage/framework/messages/bfbda37799633ae4ccc7a464e9f9d428e37387db.php.php:400
#: Http/Controllers/ProjectsController.php:400
msgctxt "Projects"
msgid "Store name"
msgstr "Amazon店铺名称"

#: ../storage/framework/messages/bfbda37799633ae4ccc7a464e9f9d428e37387db.php.php:408
#: Http/Controllers/ProjectsController.php:408
msgctxt "Projects"
msgid "Seller ID"
msgstr "卖家ID"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:3
msgctxt "Projects"
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:4
msgctxt "Projects"
msgid "Accept"
msgstr "接收评测"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:5
msgctxt "Projects"
msgid "Daily limit reached"
msgstr "已超过每日可接收的评测限额"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:8
msgctxt "Projects"
msgid "Edit"
msgstr "编辑评测"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:10
msgctxt "Projects"
msgid "Confirm"
msgstr "确认评测完成"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:11
msgctxt "Projects"
msgid "Fail"
msgstr "标记评测为失败"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:12
msgctxt "Projects"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../storage/framework/messages/c1624ea60869b135d08b236d05c62e2f58c53f4b.php.php:14
msgctxt "Projects"
msgid "Restore"
msgstr "恢复该评价"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:3
msgctxt "To-Dos"
msgid "View projects"
msgstr "查看评价列表"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:4
msgctxt "To-Dos"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:5
msgctxt "To-Dos"
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:6
msgctxt "To-Dos"
msgid "View payments"
msgstr "查看支付"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:7
msgctxt "To-Dos"
msgid "Complete"
msgstr "标记为完成"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:8
msgctxt "To-Dos"
msgid "Reopen"
msgstr "重启任务"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:9
msgctxt "To-Dos"
msgid "Confirm"
msgstr "批准荟员任务"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:10
msgctxt "To-Dos"
msgid "Pay again"
msgstr "再次支付"

#: ../storage/framework/messages/c77c89d603f0ec3c04845ff8494d9431a4893fef.php.php:11
msgctxt "To-Dos"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:12
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:12
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:13
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:13
msgctxt "Marketplace information"
msgid "USA"
msgstr "美国"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:14
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:14
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:15
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:15
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:16
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:16
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:17
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:17
msgctxt "Marketplace information"
msgid "France"
msgstr "法国"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:18
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:18
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:19
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:19
msgctxt "Marketplace information"
msgid "UK"
msgstr "英国"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:20
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:20
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:21
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:21
msgctxt "Marketplace information"
msgid "India"
msgstr "印度"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:22
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:22
msgctxt "Marketplace information"
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:405
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:405
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Ottawa"
msgstr "渥太华"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:407
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:407
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Washington, D.C."
msgstr "华盛顿."

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:409
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:409
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Mexico City"
msgstr "墨西哥城"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:411
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:411
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Berlin"
msgstr "柏林"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:413
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:413
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Madrid"
msgstr "马德里"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:415
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:415
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Paris"
msgstr "巴黎"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:417
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:417
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Rome"
msgstr "罗马"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:419
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:419
msgctxt "Marketplace information"
msgid "London"
msgstr "伦敦"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:421
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:421
msgctxt "Marketplace information"
msgid "New Delhi"
msgstr "新德里"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:423
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:423
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Tokyo"
msgstr "东京"

#: ../storage/framework/messages/cb9da4378e9bbf1e63e829e788cff987b4e8f651.php.php:425
#: Services/MarketplaceInformation/MarketplaceInformation.php:425
msgctxt "Marketplace information"
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: ../storage/framework/messages/d893f926741d5df826b465098d643ef8db6b40e5.php.php:220
#: Http/Controllers/UsersController.php:220
#, php-format
msgctxt "Users"
msgid "%u users have been imported"
msgstr "%u 个用户已被导入"

#: ../storage/framework/messages/d893f926741d5df826b465098d643ef8db6b40e5.php.php:222
#: Http/Controllers/UsersController.php:222
#, php-format
msgctxt "Users"
msgid "%u users contained errors"
msgstr "%u 个用户包含错误数据"

#: ../storage/framework/messages/d893f926741d5df826b465098d643ef8db6b40e5.php.php:224
#: Http/Controllers/UsersController.php:224
#, php-format
msgctxt "Users"
msgid "%u users already existed"
msgstr "%u 个用户已经存在"

#: ../storage/framework/messages/db6c0e066cf4366c7b5519a63d7bcc1b54bc76e6.php.php:75
#: Http/Controllers/ProfileController.php:75
msgctxt "Profile"
msgid "This is not a valid storefront URL."
msgstr "这不是一个有效的Amazon店铺链接."

#: ../storage/framework/messages/db75cbfdb87232efe81d7d4f6f884a8772bd1d3c.php.php:3
msgctxt "Projects"
msgid "View similar projects"
msgstr "查看相似评价"

#: ../storage/framework/messages/db75cbfdb87232efe81d7d4f6f884a8772bd1d3c.php.php:4
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "Projects with the same %s: \"%s\""
msgstr "您之前做过的评价: 相同的%s: \"%s\""

#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:46
msgctxt "Menu option"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../storage/framework/messages/dbdbe46cf3b9bdc98946b79acdd5eef767cd25df.php.php:65
#: ../storage/framework/messages/e9b78e406a121a40d260b0a5be5590dcc5136ffe.php.php:1
msgctxt "Menu option"
msgid "To-Dos"
msgstr "任务管理"

#: ../storage/framework/messages/dce873ea2a8796461de2eaf106db41e941eb13de.php.php:55
#: ../storage/framework/messages/dce873ea2a8796461de2eaf106db41e941eb13de.php.php:56
#: Services/ProjectManager/ProjectManager.php:55
#: Services/ProjectManager/ProjectManager.php:56
msgctxt "Project manager"
msgid "Freelancer's responsibility"
msgstr "测评师自己写评价"

#: ../storage/framework/messages/deffe25056364dfd9ccda3d4b7772c0db54d9e3e.php.php:3
msgctxt "Statistics"
msgid "Download"
msgstr "导出为Excel (不分页)"

#: ../storage/framework/messages/deffe25056364dfd9ccda3d4b7772c0db54d9e3e.php.php:4
msgctxt "Statistics"
msgid "Download with separate sheets"
msgstr "导出为Excel (按测评师分页)"

#: ../storage/framework/messages/e04c54f4aa99298d6141fae84f4160284df30913.php.php:3
msgctxt "Users"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../storage/framework/messages/e04c54f4aa99298d6141fae84f4160284df30913.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/feb13ad992e279fdb439e926b0599dc41a9db1a4.php.php:4
msgctxt "Users"
msgid "Import users"
msgstr "导入用户"

#: ../storage/framework/messages/e04c54f4aa99298d6141fae84f4160284df30913.php.php:5
msgctxt "Users"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../storage/framework/messages/e04c54f4aa99298d6141fae84f4160284df30913.php.php:6
msgctxt "Users"
msgid "Allowed formats: Excel 2007 (xlsx), Excel 97-2003 (xls), CSV"
msgstr "允许的文件格式：Excel 2007(xlsx), Excel 97-2003(xls), CSV"

#: ../storage/framework/messages/e04c54f4aa99298d6141fae84f4160284df30913.php.php:7
msgctxt "Users"
msgid "Download template"
msgstr "下载用户文件模板"

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:132
#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:5
#: Http/Controllers/TodosController.php:132
msgctxt "To-Dos"
msgid "FBA"
msgstr "FBA"

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:132
#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:6
#: Http/Controllers/TodosController.php:132
msgctxt "To-Dos"
msgid "FBM"
msgstr "FBM(自发货)"

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:466
#: Http/Controllers/TodosController.php:466
msgctxt "To-Dos"
msgid "This URL does not belong to your storefronts."
msgstr "此链接和您的卖家店铺不匹配."

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:488
#: Http/Controllers/TodosController.php:488
msgctxt "To-Dos"
msgid "This name does not belong to your storefronts."
msgstr "此名称和您的卖家店铺不匹配."

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:529
#: Http/Controllers/TodosController.php:529
msgctxt "To-Dos"
msgid "This is not a valid URL for the product ASIN."
msgstr "链接和产品ASIN不匹配."

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:531
#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:547
#: Http/Controllers/TodosController.php:531
#: Http/Controllers/TodosController.php:547
msgctxt "To-Dos"
msgid "This is not a valid URL for the marketplace."
msgstr "链接和国家市场不匹配."

#: ../storage/framework/messages/e08778c082ad508a2317f1828ed4fca722e58c4b.php.php:545
#: Http/Controllers/TodosController.php:545
msgctxt "To-Dos"
msgid "This is not a valid URL for the seller ID."
msgstr "链接和卖家ID不匹配."

#: ../storage/framework/messages/e38e1206eeb3f9af299623477c79c4506496d4cf.php.php:16
msgctxt "Top nav bar"
msgid ""
"You must complete you profile in order to get access to the application."
msgstr "请完善您的个人资料，填写所有的必填项并成功保存，否则无法使用其他功能."

#: ../storage/framework/messages/e38e1206eeb3f9af299623477c79c4506496d4cf.php.php:20
msgctxt "Top nav bar"
msgid "Welcome to X-project"
msgstr "欢迎访问爱评网itui.market"

#: ../storage/framework/messages/e38e1206eeb3f9af299623477c79c4506496d4cf.php.php:29
msgctxt "Top nav bar"
msgid "Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: ../storage/framework/messages/e38e1206eeb3f9af299623477c79c4506496d4cf.php.php:48
msgctxt "Top nav bar"
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../storage/framework/messages/e411dc3d9ef85c606eaf9eb4dc7f0030b8c09921.php.php:3
#: ../storage/framework/messages/fecf2afae414be9c64aa0cd1426dc58dfacde7d7.php.php:5
msgctxt "Profile"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../storage/framework/messages/e619eb87860298ed20cc41d26e3cb7a1fc0ac0be.php.php:4
#, php-format
msgctxt "To-Dos"
msgid "Shipping method: %s"
msgstr "发货方式: %s"

#: ../storage/framework/messages/e619eb87860298ed20cc41d26e3cb7a1fc0ac0be.php.php:5
#, php-format
msgctxt "To-Dos"
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../storage/framework/messages/e619eb87860298ed20cc41d26e3cb7a1fc0ac0be.php.php:6
msgctxt "To-Dos"
msgid "Daily limit reached"
msgstr "每日可接收的测评限额已达到"

#: ../storage/framework/messages/e619eb87860298ed20cc41d26e3cb7a1fc0ac0be.php.php:7
#, php-format
msgctxt "To-Dos"
msgid "Completed: %u, unassigned: %u, others: %u, failed/deleted: %u"
msgstr "已完成: %u, 无人接收: %u, 进行中: %u, 已失败&已删除: %u"

#: ../storage/framework/messages/e6db454d66437ad88215afac06be0945b78ab12a.php.php:6
msgctxt "Forgot password"
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: ../storage/framework/messages/e6db454d66437ad88215afac06be0945b78ab12a.php.php:29
msgctxt "Forgot password"
msgid "Welcome to X-project"
msgstr "欢迎访问爱评网itui.market"

#: ../storage/framework/messages/e6db454d66437ad88215afac06be0945b78ab12a.php.php:42
msgctxt "Forgot password"
msgid "Email address"
msgstr "Email"

#: ../storage/framework/messages/e6db454d66437ad88215afac06be0945b78ab12a.php.php:51
msgctxt "Forgot password"
msgid "Send reset email"
msgstr "发送重置密码Email"

#: ../storage/framework/messages/e6db454d66437ad88215afac06be0945b78ab12a.php.php:54
msgctxt "Forgot password"
msgid "An email has been sent to you."
msgstr "一封重置密码的Email已发送给您."

#: ../storage/framework/messages/e6db454d66437ad88215afac06be0945b78ab12a.php.php:61
msgctxt "Forgot password"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../storage/framework/messages/e9b78e406a121a40d260b0a5be5590dcc5136ffe.php.php:4
#: ../storage/framework/messages/e9b78e406a121a40d260b0a5be5590dcc5136ffe.php.php:8
msgctxt "To-Dos"
msgid "To-Dos"
msgstr "任务"

#: ../storage/framework/messages/eaf37c259faf727727fe4664b8c5f1ef433fe9e8.php.php:3
msgctxt "Projects"
msgid "Edit project"
msgstr "编辑评测"

#: ../storage/framework/messages/eaf37c259faf727727fe4664b8c5f1ef433fe9e8.php.php:7
msgctxt "Projects"
msgid "Notes"
msgstr "测评备注"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:3
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:4
msgctxt "Projects (to-dos)"
msgid "Private"
msgstr "荟员私有"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:5
msgctxt "Projects (to-dos)"
msgid "Title"
msgstr "产品标题"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:6
msgctxt "Projects (to-dos)"
msgid "Description"
msgstr "产品中文描述"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:7
msgctxt "Projects (projects)"
msgid "Title"
msgstr "评价标题"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:8
msgctxt "Projects (projects)"
msgid "Description"
msgstr "评价内容"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:10
msgctxt "Projects"
msgid "Download all"
msgstr "全部下载"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:11
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "%u images"
msgstr "%u 个图片"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:12
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "%u medias"
msgstr "%u 个视频"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:13
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "You must submit the completion ID before %s"
msgstr "您必须在%s之前提交Amz订单号"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:14
msgctxt "Projects"
msgid "You have already accepted"
msgstr "您已接收"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:15
msgctxt "Projects"
msgid "projects of this store name,"
msgstr "个相同店铺名的评价(6个月内),"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:16
msgctxt "Projects"
msgid "projects of this seller ID,"
msgstr "个相同卖家ID的评价(6个月内),"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:17
msgctxt "Projects"
msgid "projects of this ASIN"
msgstr "个相同ASIN的评价"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:18
msgctxt "Projects"
msgid "Freelancer"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:19
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "Created at %s"
msgstr "创建时间: %s"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:20
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "Completion ID submitted at %s"
msgstr "Amz订单号提交时间: %s"

#: ../storage/framework/messages/ee19552fcfb173097c743e25217799c803caca24.php.php:21
#, php-format
msgctxt "Projects"
msgid "Completed at %s"
msgstr "评价完成时间: %s"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:3
msgctxt "To-Dos"
msgid "ID"
msgstr "快推单号/任务ID"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:4
msgctxt "To-Dos"
msgid "Shipping method"
msgstr "发货方式"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:7
msgctxt "To-Dos"
msgid "Keywords"
msgstr ""
"关键词 (会在测评师购买时随机出现，输入后请按tab, 逗号, 或者回车键，否则输入无"
"效)"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:8
msgctxt "To-Dos"
msgid "Product URL"
msgstr "Amazon产品链接"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:9
msgctxt "To-Dos"
msgid "Product ASIN"
msgstr "产品ASIN"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:10
msgctxt "To-Dos"
msgid "Marketplace"
msgstr "Amazon市场国家名"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:12
msgctxt "To-Dos"
msgid "Product title"
msgstr "产品标题 (e.g. Kiwi 100% Horsehair Shine Brush)"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:13
msgctxt "To-Dos"
msgid "Product description"
msgstr "产品说明/简要描述 (e.g.鞋子)"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:15
#, php-format
msgctxt "To-Dos"
msgid "Original seller name: %s"
msgstr "原始荟员名称:%s"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:16
msgctxt "To-Dos"
msgid "Storefront URL"
msgstr "卖家Amazon店铺链接"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:17
msgctxt "To-Dos"
msgid "Storefront name"
msgstr "Amazon店铺名称"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:18
msgctxt "To-Dos"
msgid "Seller ID"
msgstr "卖家ID"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:19
msgctxt "To-Dos"
msgid "Daily limit for projects"
msgstr "每日可接收的测评数量"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:20
msgctxt "To-Dos"
msgid "Number of similar projects"
msgstr "购买VP评价的数量"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:21
msgctxt "To-Dos"
msgid "Project title & description"
msgstr "荟员提供评价内容（*如果选”是”, 荟员必须提供评价内容)"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:22
msgctxt "To-Dos"
msgid "Yes"
msgstr "荟员必须提交评价内容"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:23
msgctxt "To-Dos"
msgid "No"
msgstr "测评师需要自己写评价内容"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:24
msgctxt "To-Dos"
msgid "Notes"
msgstr "任务备注"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:25
#, php-format
msgctxt "To-Dos"
msgid "Price: RMB %s"
msgstr "价格: RMB ¥%s"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:26
msgctxt "To-Dos"
msgid "Price formula:"
msgstr "支付金额公式:"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:27
msgctxt "To-Dos"
msgid "Pay using:"
msgstr "支付方式:"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:28
msgctxt "To-Dos"
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:29
msgctxt "To-Dos"
msgid "huistore.com balance"
msgstr "荟官网余额"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:31
msgctxt "To-Dos"
msgid "Edit to-do"
msgstr "编辑任务"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:32
msgctxt "To-Dos"
msgid "Pay now"
msgstr "立即支付(支付宝)"

#: ../storage/framework/messages/ee434a0c0a5684fd6131c581269abb51f948271d.php.php:33
msgctxt "To-Dos"
msgid "Pay now with balance"
msgstr "立即支付(荟官网余额)"

#: ../storage/framework/messages/f0178e087a87f582783e9f52f191c521f7c12077.php.php:44
#: Entities/Payment.php:44
msgctxt "Payment"
msgid "Pending"
msgstr "待付款"

#: ../storage/framework/messages/f0178e087a87f582783e9f52f191c521f7c12077.php.php:45
#: Entities/Payment.php:45
msgctxt "Payment"
msgid "Successful"
msgstr "付款成功"

#: ../storage/framework/messages/f0178e087a87f582783e9f52f191c521f7c12077.php.php:46
#: Entities/Payment.php:46
msgctxt "Payment"
msgid "Failed"
msgstr "支付失败"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:17
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:17
msgctxt "Statistics"
msgid "Row"
msgstr "评价ID"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:22
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:22
msgctxt "Statistics"
msgid "To-Do ASIN & Marketplace"
msgstr "ASIN 和市场"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:27
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:27
msgctxt "Statistics"
msgid "Seller name & ID"
msgstr "荟员名&卖家ID"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:32
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:32
msgctxt "Statistics"
msgid "Storefront"
msgstr "店铺"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:58
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:58
msgctxt "Statistics"
msgid "Project completion ID & URL"
msgstr "Amz订单号&评价链接"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:63
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:63
msgctxt "Statistics"
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:81
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:81
msgctxt "Statistics"
msgid "Date type"
msgstr "日期类型"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:91
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:91
msgctxt "Statistics"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:97
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:97
msgctxt "Statistics"
msgid "ASIN/ID"
msgstr "ASIN/任务ID"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:109
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:109
msgctxt "Statistics"
msgid "Freelancer name"
msgstr "测评师"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:113
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:113
msgctxt "Statistics"
msgid "Status"
msgstr "评测状态"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:122
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:122
msgctxt "Statistics"
msgid "Yes, private project"
msgstr "私有任务, 仅荟员您的私有测评师可见"

#: ../storage/framework/messages/f5f4612d7d05c17f6c4e4b86e1ce9339e6678717.php.php:123
#: Http/ViewComposers/StatisticsComposer.php:123
msgctxt "Statistics"
msgid "No, public project"
msgstr "公开任务, 仅荟网的测评师可见"

#: ../storage/framework/messages/fecf2afae414be9c64aa0cd1426dc58dfacde7d7.php.php:3
msgctxt "Profile"
msgid "URL"
msgstr "Amz店铺URL"

#: ../storage/framework/messages/fecf2afae414be9c64aa0cd1426dc58dfacde7d7.php.php:4
msgctxt "Profile"
msgid "Names"
msgstr "Amz店铺名称"

#~ msgctxt "Statistics"
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "有"

#~ msgctxt "Statistics"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "没有"

#~ msgctxt "Projects"
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "有"

#~ msgctxt "Projects"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "没有"

#~ msgctxt "Projects"
#~ msgid "Freelancer's name"
#~ msgstr "测评师"

#~ msgctxt "Users"
#~ msgid "Add points"
#~ msgstr "添加积分"
